如果你係警察入一入嚟

我老豆係退休警察，佢話暴動隊目的只係驅散人群，所以係要留路比人走，人群散咗咪得囉。

邊有可能警察會追入商場，同示威者困獸鬥，你迫到人入絕境肯定同你死過啦。同埋有個朋友做警察隻手比人打爆，仲話要追岀去追示威者 ，屌你一打十，葉問咩。。。

其實示威者多人咁多，你唔通捉晒個幾十萬人咩，適當放過又點。。。